# tp2-punto1-Maestro

## Se necesita tener levantada la BD Redis

Comando para ejecutar el contenedor Redis:
docker run -p 6379:6379 redis


Comando para compilar, buildear y publicar
mvn clean package; docker build . -t williamsoft/tp2-p1-maestro; docker push williamsoft/tp2-p1-maestro


## Getting started
